每晚濫捕圍點打援明顯是陷阱！

每晚濫捕圍點打援，旨在消耗巴打們人力丶體力丶資源後，每天再開記招插贓嫁禍丶歪曲事實爭取輿論，所以，每天有人被捕最重要是有人知悉丶照顧，有律師跟進。

今晚深水埗警力何其充足？明顯是陷阱！
Be water 就是要兵貴神速丶勝於奇！